有無人好難對人有feel

二十幾年既人生
有feel既人得三個
得一個有相處過
可惜佢已有女友
有無人好似我咁
咁搞法真係唔使拍拖

係咪你要求好高？

我係會對人有feel 之後好易冷卻。睇黎我都係自己一個好d, 唔好累人

我知行唔到落去就唔會開始
唔會為拍而拍

我啊
好難對人有feel
中意我既人 我都冇feel
所以都冇咩發展空間

me too

見親短裙絲襪靚女都有

所以話男人容易對女人有feel，我作為女好難

樓豬係咪上網J韓星J到眼覺高晒

同意
覺得自己咁樣尋尋覓覓單身一世都有可能

你未遇到我姐

我鐘意果d都唔鐘意我 鐘意我既又唔鐘意 一直都a0

我 19年人生淨係中意過3個女仔
有2個一齊咗 但已經變曬ex

最近識左個 大家都三X歲
佢基本無拍過拖 我都岩岩失敗左追唔到
真係唔識搞 佢應該就係好難對人有FEEL既人

咁先好

對人冇咩feel 感情都少 硬係覺得對方係過客
利申 巴

咁自信呀

我覺得自己會單身一世

佢會唔會比人以為係無性戀

我男都好難會因為外表而對女有feel

咁外表只係鍾意一個人既因素，一個人吸唔吸引要睇好多野